心目中唔鍾意既國家or地區

講下你自己心目中三個唔鍾意既國家or地區
咩理由都可以 唔洗講埋理由都可以
我自己就係新加波,韓國同埋菲律賓 (排名不分先後 )

英國，韓國，菲律賓
排名不分先後
頭兩個係完全冇野好睇
第三個係因為823慘劇

支那 南亞

中國

菲律賓 孟加拉

中國,泰國

菲律賓與支那

中國 -好污糟同咩都係假咁
韓國 -硬係覺得d女同大陸妹好似
菲律賓 -d人好似好陰濕

支那
美帝
菲律賓

仲有以色列都好憎

北韓
南韓
印度

呢個想知點解
因為成日撩交打？

支那

夏天既杜拜 , 熱到hihi

支那 印度 韓國

新加坡
中國

其他都可以接受

英國都冇嘢睇

香港。

台灣

美國-覺得好多痴線佬不過都可以去下旅行但長住真係不了
支那-唔洗講大家心中有數 十幾年無去過
韓國-都係大家知道

支那 菲律賓 印尼

菲律賓 菲律賓 支那

泰國
韓國
支那

奥洲 無文化 歧視

除咗倫敦同愛丁堡之外真係乜都冇
去多兩個市睇下發現到到都差唔多
而且市容治安唔算話好得去邊（雖然意大利同法國直頭慘不忍睹，但起碼佢啲城市都叫做有啲gimmick）

去咗瑞士就覺得瑞士真心正

仲有唔記得寫埋支那添，因為就嚟冇呢個國家嘅概念

中國 - 唔洗講原因喇掛
菲律賓 - 人質事件
新加坡 - 悶 悶 同悶

中國

要數三個地方未必數得出
不過個人對日本同韓國都冇乜興趣

支那
中國
China

恃住有美帝撐就蝦蝦霸霸 恰巴勒斯坦 無視國際法 不斷擴建殖民區侵蝕巴勒斯坦領土 仲截埋人水 國際譴責就鬧返人話自己冇錯

中國 韓國 南亞

走馬看花撚
其實如果去下博物館會見識到大英帝國嘅文化同歷史，嗰啲先係英國最吸引嘅嘢
英國係建築方面係冇咩特別對比起歐洲其他地方，但文化就好強

神嘅子民

中國，中國，中國

中國 菲律賓 印度

台灣 菲律賓 支那

泰國都多人唔鐘意

中國 菲律賓
唔使解釋啦下話

連登仔全地球

菲律賓
印尼
香港

東南亞 支那 韓國

三個太少
中國
南韓
菲律賓
新加坡
同埋母語係英文都唔想去

支那
菲律賓
印度

我諗我應該唔會去呢三個地方旅遊

韓國 - d人好無禮貌無家教,咩都落芝士,肥豬肉/午餐肉/腸仔扮上菜
好撚多垃圾呃like Cafe
馬來西亞 - d人講野口音好奇怪, 廣東話/英文都好難聽

中國，所有地區

人無禮貌，騙子多，服務員無心工作，地方污槽，所有廁所衛生惡劣，食物不衛生，黑心食物，小菜館用化學味精交通危險，旅遊城市以擋客為目的，⋯⋯⋯⋯⋯不能盡錄

中國-地方本身係世界級正,人都係世界級...世界級差
菲律賓-又係啲人好嘔心...823單嘢
韓國-包裝咗嘅中國...